肯簽核數經驗嘅會計師樓工作

有無肯簽核數經驗嘅會計師樓工作？
利申： 考晒試

big4 secondtier

有唔肯簽既咩

佢請得你都幫你簽架咩
Local firm都得架

佢請得你都幫你簽架咩啦
Local firm都得架

聽講2nd Tier都拖住唔簽, 簽埋d 唔過百分之七十五既審計經驗, 口同鼻拗

好多害群之馬, 做咗白費